返工成日問人嘢係咪正常

男上司成日hea教
女上司就問返我轉頭
乜柒都唔識嘅我係咪好廢
定係無人教所以唔識好正常？

有傻鳩上司先正

靚女上司先正